對面如果有幾個恐怖分子衝緊埋黎點算？

萬一你地比恐怖分子追殺緊。
假設對方5-10人， 手足20-30人， 而你地想救人，係應該見邊個恐怖分子企係到就撲邊個。 咩都唔洗諗， 攬住佢攬住佢佢就襲擊唔到你。 如果手足人數多， 3個攬埋去中意點打就點打

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

唔好再犯同一樣既錯， 你睇班恐怖分子點足人， 一定係埋身撲低你再幾個一齊㩒住你黎打。

你地要記住你幾好武功都冇用， 埋身人多就象都死。

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

係唔好比對方企到係到， 一落地佢就死撚緊

大家想像下，你個身比百幾磅野包實，點郁？ 再加多個人，就總共有200磅以上既力。
所以手足有心反擊一定唔vd企係到同佢地打

幫手推比多d 人睇

對恐怖分子最緊要捉埋對手

一定要，槍都唔好比佢掂到。 撲左落地點打都得

要制服恐怖分子，第一件事係解除對方身上嘅武力裝備

咁恐怖分子身上最强嘅武力裝備係咩呢？

相信大家都好清楚

信我， 用盡力攬住對方，佢地發唔到力打你。 纏住佢就可以等其他手足幫手， 咁個恐怖分子就

搜身時反擊：

同狗理論時被襲擊：

衝向有槍敵人時：

重點：
打頸、扭關節、每次只打一人 與狗們連成一直線

除非大家係本身識既好有信心，唔係睇平時既經驗。
最後會係得你比人拉，其他走曬唔理多

其次我覺得遮真係唔好用來掉 遮好撚重要

香港人新精神：打狗救人